有咩方法可以令自己無咁鳩流流又過一日

求助

唔好上連登

Del咗連登